一個人視線成日落喺同一個人身上 是否很大程度上已經好鍾意佢

定因為外表吸引先咁

No

暗戀好辛苦

樓主三個月前已經開始𥄫人 你係靚女就畀啲暗示人啦

同佢有冇交流？定係你唔識佢，淨係𥄫佢？

唔係，你憎佢都一樣

係 睇下仆街幾撚時死

佢搵你 你咪食住上囉

仲有幾多日子就享受幾多日子，活在當下
既然佢會搵你，點解你唔試下主動搵佢呢？你太被動人哋以為你冇興趣所以放棄，唔再搵你點算呢？

畀暗示呢就...你哋一齊放學行嘅時候挨貼啲佢睇下佢會唔會縮開

屌終於有tips

唔使怕人覺得你猴擒，你都識講好快冇得見面，如果你乜都唔做，最後就多咗個人生遺憾。如果人哋拒絕你，你又冇損失，反正過埋個sem你哋都唔會再見到面，做又死唔做又死，不如搏一搏可能你會有意外收獲呢

何況有女仔痴埋嚟男仔會覺得好爽

同佢講想食乜乜，或者想去邊，講多幾次，睇下佢會唔會同你去？ 或者放咗學約佢飲嘢食嘢？ 呢啲我都唔識

直接約人出街